痴線youtube有人整朱古力炒麵王

痴線佬

上黎搵食
拍都拍好啲啦
屌你老母
走啦

耳仔好似妖精

link都唔識貼真係抵你比人屌
不過你都係唔好貼比較好

睇到我打冷震

達哥

日本出左朱古力味炒麵啦 實好難食不過

中間d 頭髮😂

講野成個弱智仔咁

法明奴整撈面😨

link都唔識貼

呢d智障仔知唔知個醜字點寫

變湯面果下點解食得落...
痴線佬黎

蘇文峰？

好gay

幾型 有啲似丙朗

有無ig?

我都覺

支持就睇下片啦

中間做乜9